SOGO崇光咁早已經有咁多大陸人排隊

7點10左右

有大量黑衫聚集

銅記都好多，不過冇影相

一齊與鳩嗚同胞共享tg藍水榮耀